我地熱刺搞乜牙....

艾力臣23又可以縮返入佢老母個閪到

死利狗早人地一輪出局都咁串

我伯頓fans牙

被人炒10球

11年無冠 飛機盃都無隻

So?

無架 無冠軍咋嘛 熱狗都係睇MMA 無所謂啦

有金腰帶

哦...你開心咪得囉

有球場
有未來

見到熱狗無野打飛機咁唔開心 我地普通人都會登熱狗唔開心

贏皇馬牙。。。

今季贏英超喇咁多嗲

我地牙傾對金靴唔能係獎牙？

雙冠王真係走5甩